［和理非注意］ 不要再看手足現場被打的傷心片

和理非注意

事到如今, 不需再花時間看抗爭現場暴力拘捕畫面了, 很傷心, 我明白, 但再看下去只是在心底更加確定這班枉稱為人的政府機器的惡行而已。

現在, 大家要做到所有能做的。 去合力作出最大的最後的抵抗。